10月31-11月4去台灣 招旅伴

有冇巴絲想一齊影相食飯飲酒 未plan行程 想散下心

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Hi 我打算31-3 去台灣呀？但自己一個

我都係台北，睇下有無機會食下野

咁遲先招好難攪WOR